【盡情開party】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXVII

#StandWithOzil

1

2

3

迷埃

燒

坦

雲加

不過呢球de gea神咁早已經飛左出去，阿羊輕鬆射另一邊

高拿仙納（後備；待躝）

Lm

佢係咪想返土耳其從政

迷拿福利

變撚左燒生

愛蛇

有冇人想同我情慾對話

我

Yo-yo上次玩到你係街瀨屎

亨利啲小動作都學埋

奧燒生

美國大選都玩埋

我哋而家太多人用 下場大戰（對莫迪）點排

雜耍型柱躉中鋒🤸🏾‍♂️🤹🏾‍♂️

唔怪得搞看台龍

點解阿狗 羊 saka d相都唔tag拿狗

屌點解爺爺本鬼作仲未收到
係咪寄失咗

廢囉

笑清呢期迷邊個

拿狗唔俾人tag? 好似有得set

無變過 一直都迷埃迷坦迷愛迷梅迷wilock

咁牙達個本是咪要叫臭作

你肯改口叫鉅作個日先會收到

咩係臭作

真? 我都唔知
心諗點解幾個都無tag佢

請問有冇片睇

咁撚廢 正常人都杯9佢啦

千萬千萬不要搜尋臭作

派對想借啲意跳gay舞

見到班曼狗輸比我廠嬲爆爆就笑死

有無人知而家龍格保去邊度執教??

收嗲啦臭bie

tag咗得個細頭既圾都冇tag佢

收皮啦
利狗扮阿狗爆獌狗閘

我0304睇緊不敗果陣你都未撚讀書啦

明明達狗早已明白攻中沒人用

臭蛇咁大貪食咗12m

達狗 你為何又出廢拿

有洛神
最已陣

無錯，我利世界第一

講左十萬次咪撚再出拿卡
睇左咁多年真係最廢前鋒
Sonogo都好過佢

痢你老母咩
你痢迷？

3中場
party Wilock 埃

奧燒（大慈善家）

同埋拿卡完全唔岩達蛇踢法
又慢又妹 把握力都唔撚提喇

依個鬼妹幾正

大家手足，尊重ok?

'What Mo transmits to the team is special'

Rumour has it that Mohamed Elneny is still pressing Manchester United's defenders.

Eagle-eyed viewers of Sunday's game at Old Trafford would've spotted our Egyptian midfielder sprinting 30 yards to close down Luke Shaw in the dying seconds of the game.

But Elneny's tireless work-rate and selfless attitude comes as no surprise to Mikel Arteta.

"What Mo transmits to the team is special," our manager said. "He has this energy as a person.

"He goes in the room and he creates that atmosphere. Today I said that we needed that energy and that positive feeling that he brings all the time. I think he was tremendous.

"Obviously I played with him so I know his qualities and who he is as a person, and what he brings to the squad. I like players that have zero ego, who play for the team, who want to contribute regardless of what it is, whether that's one minute or 96 minutes or just by being there and giving positive feedback all the time.

"He contributes to our culture and is a person who admired by everyone at the football club. And now I think his qualities he's showing as a footballer, I always believed he had them."

係屋企玩fm 卦
臭閪達

呢條女係乜水嚟

Elneny - We didn't worry, we knew we'd win

It had been 14 long years since we last won at Old Trafford in the Premier League, but that run came to an end on Sunday.

Mohamed Elneny delivered a standout display as we beat Manchester United 1-0, and he praised the team's discipline and composure.

"It feels really amazing, I feel really happy," Elneny said. "It is special to win against Manchester United here.

"We know it is a long time since we won here. We gave 100 per cent and everyone worked really hard for it. We know how special it is for us, that’s why we gave everything to win this game.

"No [we weren't concerned about not scoring in the first half] because we spoke and said we have to keep on our game, even if we miss.

"We knew we were going to score because our shape was really good today and everyone just gave 100 per cent. We created more chances to score. But we didn’t worry, we knew we were going to win this game."

咁龍蛇係叫臭閪龍定臭閪保

明明囉囉早已明白猁係生滋狗
想轉會做阿狗亦沒人理牠

請尊重名宿

痴漢乙

龍sir咁多年冇功都有勞 假假地都名叔
呢d小學雞阿迷真係影撚衰哂

球迷陣 2/11/2020
saka 羊 nelson
派對 wilock 埃(c)
坦 包皮 梅 AMN
廢冰

猁狗認真唔畀獌狗好好多
一樣都係低賤

Tony Adams has revealed that his former team-mate and current Gunners under-23s coach Steve Bould told him that Arsenal manager Mikel Arteta is the 'best he's seen in a long time'.

保特又係靠刷鞋先有得留係度

不嬲都係關係>>>all

呢個真。垃圾

唔怪得咁聽話 份bonus咁大份

72m玩撚完
廢閪比比 踢歐霸

點都勁過拿卡條垃圾

比比鳥同牙叔有啲難揀

使畀面廢拿？

From Wikipedia and Google Translate:

Mohamed Nasser Elsayed Elneny

Mohamed *Champion The Master* Elneny

Reddit見到

比狗 有個狗字都知冇人鐘意佢

係咪有咩誤會

葡呢

Cctoy上連登上到講對唔住，令我諗起呢度一位會然

比佢單機囉

又一次證明迷愛行得太前

你個時係咪用假ig acc去道歉

佢溝女招數黎

傻閪先用真ac

識波

個時幫希比亞哭緊波喪？

迷愛

躝啦早兩個禮拜入嚟爆閘而家扮frd
死猁狗咁撚得閒

坦狗下場歐霸靠你啦

咁無誠意架

1:33

有我有cs

快d續約做legend

等緊佢出350k

點解隻痢狗可以咁厚面皮
d痢怨婦到

估唔到咁都有人會為廢拿辯護

有無人迷我

唔係，純粹想你同VVD斷腳空難死全家

無 太樣衰

又一個會員影衰球員

關我撚事

我高汁

你死全家都唔關你事

迷達迷沙大將軍here

無

我宣明會金童

睇見班死曼狗輸波垂頭喪氣真係開心

係幾有potential

好撚on9

佢寵物黎

扮其他球迷嘅都見唔少
無恥到咁真係幾難得

即係話鳩爺爺廢姐

上年你地反達我迷達 結果拎埋冠
跟著咪變啞狗
今場贏左又跟風迷達

1 - Pierre-Emerick Aubameyang is the first Arsenal player to score a penalty at Old Trafford in the Premier League, with neither of the previous two attempts being converted (Robin Van Persie in 2011 and Gilberto Silva in 2006). Confidence.

cls

應該話愛Sir啫
保特踢波果陣都比爺爺教過
應該唔會覺得格拉咸好過爺爺掛

作容奧脫福幾難搏到12碼先得架

原來是你

幾時剪過型d既髮田

佢烏低身唞氣姐

踢右翼既話不了

雷鬼頭正

黑人其實正正經經波子頭已經好足夠
不過沙卡咁樣衰留番啲鬚會好啲

霍建寧人工都係2.1億
達狗一單deal已經食1.2億

唔怪得要迫走Raul, 原來達狗想自己貪哂

睇佢個樣咁撚奸就知仆街黎la
edu睇黎命不久矣

會唔會留左仲樣衰

高拿仙納得廿七歲 成日以為佢就退休

佢同伊度一齊貪
入咁多巴西野

細梅都係la

不嬲話伊狗5是好人

有冇人唔迷我

有 xhaka

體嘢又有live

西裝友加Felix

Felix好撚好笑 佢應該有睇post

不如12月借我藍返黎即插即用啦

唔係12m
係£16-€4m
大約€13.75m

想睇高山繼續屌鳩暗星

人工好貴

pes又要抽野
猁個pool幾吸引 不過驚中日本仔

好撚勁

但派對迷渣卡

邊個係felix

證門派對識波

乜鳩嚟

最左邊嗰個

pes my club
我覺得好玩過fifa ut

派對哥

做咩無啦啦走去玩pes

西裝友唔知撈邊行

兩邊都有玩 不過我砌pes隊波砌得勁啲所以玩果邊多
仲有廣東話聽

啲物理系統仲係唔係咁On9

我哋連30萬週薪都唔reg，給佢白逗人工啦

會care人工？

我覺得ok 似踢波 未企穩傳啲波會好on9
唔似打機

屌那星聽日又返工

就係因為咁先冇錢

買嚟玩下，伏左會屌你

做咩你要提起

好消息 星期五打風
壞消息 係星期五晚打

波衫要入patch
你貢rich驚乜伏
上網有教點入波衫 好易

算講得幾好

佢條女幾正

-.-浪費時間

有冇相？

迷愛手足3號波就唔使返

有無興趣玩下coop
上周抽完韋拉 G.施華 蘇金寶

YouTube search Cherry小美

咁撚抵

今日成日都見笑ching
是咪射波

無一個想印

你地funson

放左日假 本身諗住輸完曼聯哭返日

佢英超字都係呢個價點解無人入盃賽字

冇nelson

仲入阿記波衫真係撐高狗咁話

個個原本都反埃
依家個個J
遲d高拿仙歷會唔會都咁

佢踢得起 可以j
又真係唔會介意

呢個有啲難度

不嬲迷緊

你咩狗屎垃圾都迷ga la

踢得起再講啦 比人屌到躝大機會d

佢專迷垃圾

清你全部都抽中？

佢迷基

迷基點會垃圾

下半季，party+Ozil， 唔該

仲奧燒

雖然我都想
但係應該冇乜可能

Nelson大隻咗

we don't need zaha

Micki 5 games 5 assists, ( Assistaryan )🇦🇲😂

Nelson上限俾saka高

28歲先搵得25k

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

囉囉哥

你老母巴士呀 87k
我搵緊286m呀

d猁狗真係特別柒 咩南柒字星 囉囉哥

有圾 手術刀

西布朗肯換基比斯出嚟改變戰局未？

回家吧

富咸似護到級
錫狗
般尼廢到傻

富咸個陣唔差
Lemina 踢過祖記 修咸
Areloa 勁野嚟
仲有lookman米杜域 LFC嚟啲夠料踢英超嘅人

富臨做乜咁勁

一月買佢頂拿 點睇
1米85快馬前鋒

咁都唔差

勁過西布朗 錫菲聯啦

去紅牛打包啦diu
daka+szoxxxxlai

勁過亞先奴

lookman幾有潛力

Rb萊比錫想要ESR
用佢嚟同奧地利間紅牛換人

係呀 3隻都好勁

侵侵果連任架話希望會制裁高狗條冚家鏟

三隊都差啊嘛

又nigga

下年c8 返皇馬
szoboszlai 完美接替

想要中鋒

仲有無得睇返?

連唔連到丫
我美國親戚話身邊d朋友同事好多都投拜登

我覺得可以回購基奧特

短期ok
但好快又要再買過

patreon

頂住半季先
前面再啞火，入黎玩燒味都好
而且要踢歐國杯，撚伯再雪佢唔知仲有冇份入

d live返睇都要 patreon

依加軌真係無位佢出無計
反正依加阿狗咁鐘意兩邊
基佬係唔錯既選擇

25基冇機動力打迫搶

富咸都贏波了
般尼真係要趁地淋

李斯特城入波快撚到

和波最好

列斯d波好似我地以前全撚部衝晒上去
之後lung波個斷左俾人counter

等反cup啦，列斯踢到90分鐘都仲可以press
D體能個個埃及咁

應該送拿卡去列斯練下體能

最好贏李城啦 反正列斯聯都係半季波

咁呢個都係既
所以都係買個後生仔最好

我覺得好有機會，李城邊夠體能支撐
等睇列斯爆體能反cup

但25基係前場Hold到波
但我覺得佢想返法國多D
而我地都係需要長遠計劃既中鋒...
搵個22歲潛力好過

yup

追和我覺得有機會d

列斯聯個靴南迪斯係唔係扔隊長臂章？

華弟又入波

麥迪臣勁撚到

列斯聯吹大左 後防廢到 只係識得勇氣足球

勇氣足球呢個朵真係好on9

唔知佢仲會唔會繼續留李城搏殺

咁真係除左勇氣之外咩都冇 冇技術 冇form

比得起錢既隊應該唔會要
佢應該都差唔多億 8 9千萬左右啦

想講呢度好多人J 勇氣

愛蛇贏波沒人講？-.-

咁佢啲波真係幾好睇嘅

比人一下劏穿就入波
睇阿狗都睇得夠多了

仲要比人大炒

好熱血咁比人數定係輸一粒

後防已經夠廢仲要推咁前 咁踢黎緊實場場比人大炒

第二名同第15名只係差5分

場場比人數既勇氣

第12名先啱

仲諗緊15 唔係獌狗咩

荃灣線又炒

綠日子咁勤力係唔同post出五毛comment

列斯吹撚大晒

贏唔到先係新聞
愛蛇咁勁

咁我不如睇愛蛇波-.-

成班收錢迷柒頭愛襯朝早無人就上水幫條撚屌打飛機

我燒搞個美國大選投票
牙侵得3分1票

又想砌迷愛生豬肉

屌那星李城又贏

渣土係有啲料嘅
不過我覺得佢哋又會好似上季咁，臨尾甩轆

j多左次埃90分鐘仲有氣爆 想知冰人發咩脾氣

應該屌緊普巴ball watching 唔現位幫波

請你道歉
否則我地唔排除採取法律行動

識現位幫波就唔係普巴喇
除咗踢法國

條友好似無心踢咁D攻勢一去到佢度就知我地安全

要唔出佢獌狗先有分落袋

迷燒多左膠同Muslims

鬼叫cctai啲傻鳩突個頭出嚟俾人撚咩

左膠點會迷燒？佢撐土耳其總統，歐洲左膠最憎呢條友

屠龍小隊開左網店 唔係唔follow下話？

回六日狗個d cctoy傻閪真係好撚on9一句有建設性少少既反駁都無

gta風水佬
poly守城
加泰狗事件
休息撚事件
屈樂仔奶共
彥林老母演員
連登信用系統
愛侵力屈毛block
12人關注post交配配對
仲有一大堆標題黨唔睇內文人云亦云fake news炒車content farm

班人根本社運負資產嚟

碌碌下ig見到你俾我個fd掟咗上story lol

牙燒宜家變左足球評述員同政治評論員

日日爆閘死入黎做咩鳩
躝啦

笑清明明屌柒過佢都係追撚含係咁quote佢笑死
同cctoy弱智有得fight

迷達大將here

因為佢冇得返轉頭
猁割左佢蓆
唯有日日入黎扮阿迷洗底

屌你去爆返獌閘算啦
咪撚煩

今次正評多過負評咁西利
我以為得阿po 手足先未block 6日子

一向反痢反愛反曼
迷達迷沙

唔迷愛冇資格留喺度

多得佢我地先有多20m洗

六日

在那天輸七比二 令高普迫不得已

咁撚搶口
今季4支倫敦球隊作客奧脫福3勝1和

下場鏝對猁 愛對獌
達狗唔好又玩嘢亂排陣失分

下星期就上番榜首啦我廠

奧燒做finance投資，係美國三藩硅谷搞高科技風險投資

上到嚟亂講野盞俾人點相

廢龍會識做，炒返456球當報恩

this kiss

呢間公司D GAME勁正

曼都玩埋呢種波衫

幾間一齊出架 應該一早排定
所以前排個公關災難係被逼食屎

有無阿狗叫左隻老雞

我d留言開始正皮多過負皮cctoy認同我了

事實勝於雄辯

上頭請多左好多同事幫你咋

有冇咁能癲牙，上連登上到咁認真

以為洗左底

迷雲條team都拉左幾百個下線

不嬲上連登都好認真
所以迷愛都一定收咗錢先迷

Guendouzi是無辜的

不猁不阿既雜種仔

找數呀

幫你正皮咗

link?

Fg 50k係唔同啲

你講乜野呀 唔好含血噴人好喎

六日狗會過數俾你

當年我fg得5k

咁多數，點找牙

六日=CCTOY五毛疫苗

我有5800

你睇吓tz同 笑狗

D曼狗認同哂我係廠迷
Approved

Gabriel + Holding = 長遠中堅組合

Party + 埃及 = 中場主力

T3 比狗 Leno都應該繼續正選

睇嚟嚟緊主力防線都係呢7個

我可以證明佢地無收錢。

坦>t

女羊着到咁短 又玩埋濕身
痴撚線

Yes

葡>比

條頸好長

迷基就真係收左錢啦 咁垃圾又25都有人迷

我都可以證明你講呢句都係冇收錢

25完仲好意思入黎
一定收左錢

我做見證人

個個收完錢話冇
你地一定係PR黎

你個人冇咩誠信

佢出名老實
有錯就會認

佢用假account道歉
蘋果日報果個用假名都resign la

而家連個樣都唔敢露出來

18:20 派對

佢段段片都有條友comment
文傑哥哥

邊個黎

冰>蘭

左閘短時間內會變alaba
長遠講就會用t alaba幫牙達下季拎左歐連就會淡出 功成身退

依個係咪細爆個妹

你點知的？

我先知

躝啦利狗

liweiwei.c

仲有防線第一點拿卡

咁瘦點做韋拉

條腿都好長

夠長就做到韋拉， 想睇派對更衣室鞭打NK

名城狗

雲爺爺係咪起更衣室比韋拉鞭打過？
韋拉之後唔再用非洲腸

米尾

韋拉嗰陣都好啲
依家仲要黎多個搞基派對

埃 party打強隊
渣架 c8打弱隊

好耐未見過正常中場線

party = 打乜隊都要出

45m 使盡佢

而家fg有幾錢？有20k未

韋拉法國人，你7左

出到傷左都照出

專科我估有掛

有汗出有糧出

Song

黑色就非洲嫁啦

基邊hold到波one touch即彈架喎
但肯黎打半季都好

其實要贏係要平衡到大部份states大部份人既需要

而唔係全國大部分人開心

侵做唔到令加州人開心
但一定係更加幫到大部分中/中下/窮區既人

美國人大部分經濟行先，會new immigrants/環保/大愛行先既人係少數
疫情下失業率高更加講經濟

而點解左膠咁大聲 侵粉無聲出
其實你上一上forum/fb 批評雲加 之後比成堆迷雲狗咬
你都會無癮quit group 啦

你鄰居

toda狗黎

睇你咩科炸

你好針對性

呢隊阿狗如果有prime 雲狗法比狗，歐聯都攞撚到

如果買到柏豪+欖球佬

一定好撚好睇

柏豪 羊 欖球佬

Pepe後備 安out

又唔見爺爺攞到

屌你老母

咪係25基護球能力近乎零，竟然有人話佢hold到波，條友真正屈機地方係one touch彈彈波、直接怪腳射門、頭槌等等一腳波，仲有以前好少受傷，當你有一班後上小明，有佢喺前面做柱躉就會好撚勁，但你想佢護波/推進簡直sor撚ry

呢隊阿狗俾prime 既爺爺教， 應該可以爭英超

住烏咁撚大份
永遠撞一撞就跌

你見車仔唔揾佢打正選就知25基收哂皮

咁又唔好咁講， prime 既雲狗得最後一年， 之前每季都成日養傷，真正prime 打足既雲狗嗰季法比狗都過左去巴狗la

但法國國家隊仲係正選， 車仔前線太多人出唔到佢，如果冬季佢肯番黎一定幫到手

當年唔係法比狗出走
球隊轉搵雲狗做重心
佢會咁突出？

彈波再走位已經拉空到人la
仲有佢自己知自己事控唔到波，所以唔會妹波，即射

講得好！

其實2個同場果陣大家都好sharp

下場咁岀就好

Mari 出得la 咩？

後防能力年過30歲組合

有個咪燒後腳one touch 比基嘅
條友連直線爭啲都推唔掂

不過估唔到以前成日屌佢啲one touch 彈彈波竟然愈屌愈有

未啦

歐霸輸果球咪佢彈比hazard

66.67出得
不過似唔會出
打返幾場U23先

利迷弱智真係唔係扮
@囉囉

歐霸陣
Nelson nk pepe
叔 洛神 C8 葡
坦 渣卡 梅
冰

拜仁唔續艾拿巴

Def都係得30

賣

無所謂 奶共奴損失

Elneny and Partey vs Man Utd

xhaka ig張相都係冇tag laca

雲雲

玩緊？

係咪堅㗎？

精壇嚟
係利迷地位類似阿狗嘅袁文傑球迷區
簡單啲講都係垃圾

想玩

去賓哥個post 玩

【波迷心聲】奧斯爾無用？3中堅即食良藥？

【Now Sports】幾天前，在專欄看到關於奧斯爾棄用的看法，我也想寫上幾筆，講一下對這件事看法。
撰文：朱競鶱
奧斯爾（Mesut Ozil）自從於2013年夏天由皇家馬德里來投，至今度過了6個球季，以5000萬歐元身價來說，只協助阿仙奴取得4座足總盃，成績一定不算亮麗。但如果把球隊問題全向他身上推，未免不公平。現任領隊阿迪達於2014年夏天曾指出會方和30歲以上球員續約採取一年制政策問題。而奧斯爾在2016/17年球季後，續約3年，表現開始下滑。會方這個舉動，除了代表在市場找不到心儀球員取代他，同時是否代表會方在賭博呢？落得今天的情況，是否只是奥斯爾問題？

承接上一段，奧斯爾的表現自續約後開始下滑，已是不爭的事實，歷任雲加、艾馬利、阿迪達，直到阿迪達把他雪藏，一來有些過早下定論，另外亦有一朝天子一朝臣的感覺。艾馬利在阿仙奴執教日子不長，能夠把奧斯爾能力完全發揮時間不足。此外球員和領隊之間，存在人夾人緣的化學作用。有些球員的「使用說明書」很容易令領隊看得懂，有些則不然。當然你可以說阿迪達的戰術和他格格不入，但可別忘了，奧斯爾直到2018世界盃決賽周後才退出國家隊，若他真的一無是處，以德國隊的人材濟濟，相信不用自行退隊，也沒法入選。

在目前阿迪達經常排出343或3412陣式，奧斯爾能發揮空間的確不多，但若改排433是否其中一個解決方法？自2016/17英超賽季，車路士憑藉3中堅奪冠後，眾多球隊都以此「抄功課」作為改善成績之用。但去到現時，略嫌有濫用之堪虞。畢竟在聯賽，強隊互相對碰的機會比起要破弱旅密集死守的機會少。所以3中堅在聯賽能維持好成績時間有限。從阿迪達近仗的排陣，開始由433作為過度安排。從這方面看，在新一代領隊中，他的天份和潛質值得一讚。但與此同時，奥斯爾是否值得一個機會去證明自己？

棄用奧斯爾的決定，使阿仙奴落得一個對球員無情的負面形象。球員無法上陣，想尋找新東家也不得要領。雙方皆輸，實屬不幸。但球會若在處理手法能夠相對靈活，結果必不會像如此難看和尷尬。

圖片來源 : ©AFP

我廠天才10號 強勢回歸賽場了

呢件躝未

下年強勢回歸拍派對 埃神打3中場

接龍都由佢

費明遜果個係做乜春

會唔會好似埃及咁強勢回歸

會

埃及回歸=強援加盟
下個到馬里
馬里回歸=強援加盟

艾拿巴唔續拜仁

邊個精壇癲得過利
唔怪得出到囉囉呢d 傻鳩

拜仁話alaba唔值頂薪，alaba嬲得濟唔續

收到風囉囉就係 b.b.yip

我都唔係拎呢隊黎玩😅

人地想踢中場

達式3中堅
翼衛/中堅變中場

頂薪即係幾多？

好似同而家燒差唔多，姐係muller個價

咁我廠應該唔會俾， 好似太貴，感覺上進攻球員先值依個價

Ok 等燒完約 我地免簽 alaba

對曼城，李城一早就要咁出啦

真係唔值 坦勁過佢

識咁出今季冇懸念啦
希望達子生性

畀佢踢翼咪得

好少睇佢踢波， 佢咁全能翼都得？ 印象中拜仁好似踢閘同中堅， 國家隊要打埋中場

全黑波了終於
3張基拔圖換alaba
今日抽埋艾利臣打龍
終於爆機

梳記錯
踢翼嗰個係davies

利狗智商應該係咁多隊之中最撚低
而且怨婦程度應該係世界第一

係都未定

唔係點叫怨婦利
贏一次英超一次歐聯就串77
要數獎盃 阿曼都未出聲啦

願天下教畜冚家剷第一次做project做到想死

咁撚痴線

淨係不敗奪冠已經贏佢九條街啦

你又quote囉囉做乜

呢張相好正

咩英超 足總 歐聯 以前阿捧到手軟
係智障利贏一次先串77

sor 9
一時冇睇到邊個留言

條友係咁留言想洗底

以前阿狗除左韋拉，仲有基拔圖施華同蘇金寶

包皮=新蘇金寶

屌你啦查蛇

依啲垃圾學生最好撚到佢肥晒

今鑊肯定唔係學生能力問題，係個阿蛇弱智

侵最後今晚

弱智都玩到你謝 反省下

拜登快上台
China joe贏=中共贏=我廠贏=ozil輸

咪屈

我相信佢會贏嘅

個題目係乜

收嗲又蛇王

抵啦掛住溝有錢女

點解波台特別多假膠戇鳩?

#558 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
囉囉食藥未

佢返一放二

完全封鎖條弱智算鳩數啦

隻死利狗俾人踢爆好撚嬲
而家下下jer住晒

冇

派對個身都真係幾薄下

問呢度啲股神 佢哋個個用excel分析股票

囉囉狗 死老母 阿迷陪你去祭祖
囉囉狗 死老豆 阿迷幫佢搞身後

有冇抽到韋拉
成條中場一個打哂

抽30抽 4張施華 3張vvd 仲有好多拉舒福狗 文尼果啲
係無韋拉

我30抽 1韋拉 1施華
然後抽埋果啲咩精選
同今個星期個team selection
全部抄撚哂一隻都落唔到場

上網打 stock excel example
之前揾到個勁complicated

下場對維拉會內戰幾耐

Ramos 原來得返一年約

股神

輸果方面幾神

識用excel咁高科技

日日贏完錢就去叫雞

下年Luiz Sokratis 細梅 6677走既話
簽Ramos有冇得諗

唔識 不過我見有d咁既野

大飛群組

又扮
你ai都識用 點會唔識excel

excel要寫formula
真係唔識
我會考maths考咗3次先合格

球迷陣

Martinelli 祖寧頓 Nelson
Isco
Party 埃
坦 Gabriel Ramos 葡
麥卡菲

扮咩
你唔是讀n展咩

Martinelli 奧巴 Nelson
Isco
Party 埃
坦 Gabriel Ramos 葡
廢龍

有冇人贏波開心到宜家
最大原因係發現咗派埃踢法

我讀parttime degree ,唔係fulltime
做幾年野就讀得
記得year1 要學返amaths

迷阿通常都係老野
想搵學生妹一齊迷都難

拉膠仲大過雷斯一年

圾睇多幾場先

同埋我哋前場進攻真係麻麻地 對強隊真係唔係好夠做

但屈過雷斯好多

呢個po好多學生妹喎

但體能呢d冇得呃睇下拿狗未見過佢九十分鐘會爆到

因為已經畀人換落

小妹

埃及=大器晚成

RMC Sport say Manchester United chief Ed Woodward held transfer talks over Gabriel Magalhaes in the summer. However, they missed out on the defender - who decided to join #Arsenal.

我諗佢直接掛靴都唔會黎英超

最撚正係佢兩個中場都傳波勁穩
控住踢都唔洗驚畀人打反擊

屌奶星 串到 我想要韋拉 但比好多施華我
不過我終於砌好成隊 之後要追都係追阿狗pool

佢狽位用晒D力

迷埃出頭天

果隻紅金寶聽聞最強中堅之一
施華中堅唔夠可以拎去客串
阿狗pool我有羊 t3 pepe
羊升到96幾好用
係怕最頂級果堆標波型中堅
即係puyol Beckenbauer koulibally
一拍埋來波都控唔定就比人拍甩左

對強對先勁
穩1分 偷雞3分
對弱隊搓波搓到完場
唔好彩輸個反擊就含撚

a maths 已經成為歷史

等之後再有阿狗pool睇下有無黑波派對包皮抽

李城係弱隊

終於到了

簽uxxxxxxx啦，38m解約金
簽完10年唔使買中堅

簽黎打鳩猁狗都夠

我打電腦任用開大半隊阿狗金波
拿 c8同埋拖都幾好用
包皮派對我連金波都冇試唔到

中堅真係暫時唔需要
今年如果免簽咗so9，應該排緊榜首了

成個阿gp都玩pes唔玩fifa

阿狗group一堆成功人士
日日屌女，仲打咩機

上場冇出神埃wor

都係大巴+反擊
不過冇華迪
上半場啲反擊廢啲啫

我
埃係勁 同個中場好夾
但最開心係班曼狗死老豆咁款 賽前又話冠軍又話歐聯

我地有
Holding Gabriel Luiz Chambers Mari Kolasinac Saliba Elneny Xhaka Tierney 中堅
都未計Papa同Mustifa
唔好再簽中堅了

SHOW BLOCK USER - 囉囉

小學雞到

最近幾點訓

點解波台特別多假膠戇鳩?

#566 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解係麥卡菲

手足都係book depository訂?
我21號出貨都未到

點解艾莎尼咁弱
一d都唔似艾沙雲/艾蘭尼咁強

喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

都似都係疊字

對獌呢場睇返踢得最差係安之後係拿狗

點睇安都好過拿
十二碼個腳係安傳

日日咁番工 周而復始 三年之後又三年
有冇人覺得己經好攰 留低個Tg傾下計

原來囉囉仲爆緊獌閘

新老鼠

爆痢狗po 可以考慮下唔block你一日

之後都會繼續block因為唔想白卡佬影衰阿

認真想睇佢爆猁

諗起kyle

上場歐聯先比獌炒5-0

除咗中楣同交呢腳，可以話災難級
安唯一好就係打邊時簡單直接啲，畀到多啲機會比狗發揮

PEPE 同比狗就夾唔到了

kyle

安好撚多交失
唔係派對同埃
都唔知會畀獌打幾多次反擊

係 夾到比狗其實都好緊要 呢d 就係經驗上分野
saka pepe 就唔夠呢方面經驗

爆撚完閘之後仲要做五毛
跟著比連仔bam咗

邊個係艾莎尼

屌你老母下場英超又係星期日深夜

真係好柒 呢條友都算經典

打villa個陣屈到癲，身型好過廢龍

颱風你唔係住香港？

yes 我14號出貨

收到郵局信了

屌 以為d球員譯名

話左呢個區d阿迷弱撚智

我7號order, 琴日email問話缺貨

見到安拎住波喺邊路企定 其他人走晒位佢唔傳 再回後就燥

fb好多人讚拿

大選post都見到囉囉狗

連登全職

btw 真心想睇佢繼續爆閘
跟住得罪曬啲球迷

英超迫害阿狗

利狗求奇放隻狗出黎咬人
邊有人care 咪最多得閒笑下佢

m字額組合

囉囉哥 點解你做廠迷要反愛。

覺唔覺派對城府好深， 之前話想同xhaka一齊踢波， 又讚佢俾高帽佢戴，點知依家黎左直頭搶埋佢個位踢xhaka落後備

但比人炒

派對一早知自己黎係取代佢
唔比高帽佢帶唔得

等睇廢籠入波跣草

如果廢龍唔係牛油安咁比阿入波會笑既話即刻反佢

牙狗防守隊

2006 Italy

偉大的阿森納左後衛！他繼承了阿森納的光榮的傳統！
他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！

阿叔=格羅素

囉囉爆閘其實有咩好玩

其實佢d片做得幾好

全部都係數據
btw 好似獌狗黎

吊奶星香港有冇書局有雲加本書

三中商

誠品冇
得特朗普

同道歉狗一樣

我仲未到係咪寄失咗

我睇完

收嗲啦

？

點解囉囉哥唔覆我
明明成個阿po得我一個叫佢囉囉哥

我之前係Bookazine 買到last一本，唔知而家仲有冇
Btw要英文溝通

佢專恰我

好冇睇

迷愛狗連弱智都唔想覆

弱智狗

我依家約你出黎隻揪。

條友可能最近失業先咁多嗲

入黎想識六日狗r野做

羅演又背剌自己手足

我仲諗住猁迷多數都精彩人生個個都人生贏家咁周圍串串供

真阿

螞蟻都燈到

Dean 最尾對達個笑容

未來

在曼聯0-1不敵阿仙奴的比賽中，槍手新援湯馬斯表現出色，里奥費迪南在接受採訪時談到了該球員。

費迪南：“湯馬斯，我四月份談到過他，甚至更早。當時談到曼聯的引援，我就推薦了湯馬斯。”

談曼聯輸給阿仙奴的比賽，他補充：“你必須給阿迪達點個讚，他在組織球隊上做得很好。”

“比賽裡他們給曼聯施加了非常大的壓力，阿仙奴站位靠後，感覺在說，我們不需要球權，我們會以無球的方式控制比賽，等你犯了錯我們會反擊。”

“他們沒有創造特別多的機會，但曼聯踢得就很沮喪了，他們沒法找到機會，阿仙奴佔據主導優勢，踢得更有攻擊性。”

“我曾經因為辱罵熱刺球迷而被罰了5000英鎊，那是我花得最值的5000英鎊。”

伊恩胡禮，生日快樂🎂
真正的阿仙奴名宿和傳奇！

痴撚線

超好睇，勁多野爆，要買趁早，有得炒

瑞士數據研究機構“足球天文台”發布了一份最新的00後球員身價榜單，具體榜單排名前十名如下：

1 - 阿方索·戴維斯（拜仁），1.804億歐元

2 - 查頓·辛祖（多蒙特），1.256億歐元

3 - 法迪（巴塞隆拿），1.227億歐元

4 - 夏蘭特（多蒙特），1.203億歐元

5 - 格連活德（曼聯），1.153億歐元

6 - 費蘭-托里斯（曼城），1.06億歐元

7 - 沙卡（阿仙奴），9580萬歐元

8 - 古路斯夫斯基（祖雲達斯），7510萬歐元

9 - 菲爾·科頓（曼城），7030萬歐元

10 - 羅德里戈（皇馬），6990萬歐元

爆好多野?
一陣變禁書就冇得買

係，所以有買趁早，我買左十本

我個本有幾頁痴住左仲有少少腥味 唔知仲炒唔炒得起

加多50蚊

買多幾本 帛金要人

有冇頭髮？

X朗

屌你

saka
not Xhaka ar on9

沙氏共榮

未睇放左係神枱供奉

其實我都唔明
點解個個都笑我嗰個啫
咁我嗰陣真係擔心
之後都睇咗醫生話冇嘢

加拿大佬咁貴

廿歲就有問題我同情你

你係咪真心咗

男人擔心呢方面都正常嘅

我前排都驗完
今日話冇事

吹大咗
仲高過科頓

想問呢到d股神
抽螞蟻d錢聽日會唔會退? 定hold到佢再上市?

麵神

係咁點？
睇咗醫生未？

點解會去驗 會有d咩症狀

佢叫雞叫得多實會驗

巴丁都冇？

孖咗10m螞蟻
該如何部署

龜頭痾尿痛
驚做新尿道獵人
所以check一check

咪又係打少d丁個類廢話
我就未稀過除咗中學時期精力旺盛每晚j三、四次之外。

Saka貴過Foden

因為有事唔睇醫生上連登問=On9

我j左十幾年都未出過事你地一日兩三轉？

Hertha boss praises Arsenal loanee Guendouzi after 35 minutes sub appearance: ''Matteo is very game-intelligent and solves a lot of things automatically.''

''Matteo did it very well. He put another mark in the game by repeatedly demanding and dragging balls, passing opponents briefly and then playing the easy pass,'' said Labbadia, praising the Arsenal loan. ''That gave us a little more stability, which was definitely good. Our consideration was that he might be able to help us more than if he had to wear himself out in duels. I think that worked well. We always were dominant. That is exactly his game. That's why it worked. '' Immediately after being substituted on, Guendouzi took on the role of an intrepid driver who structured and emotionalized Hertha's game with presence, cunning and temperament.

點止啊中學雞正常都3、4次一晚啦就多抖返日第日又再j過

睇咗好耐啦

sor lo

有冇咁誇？

同埋精液稀都唔關性能力事，係你食野問題

我中二岩岩識扑野個陣星期六日都兩日10次啦-.-

有冇孖？？？

冇叫

扑十次定打十次飛機

-.-好少打飛機

關體力事
體力本身差個d就唔好打咁多
我啱啱識打丁個時都係試過個人每晚打
但好撚攰
之後冇打一排去做運動
之後日日打都冇事覺得好健康

中二就屌女

食多啲肉啦

我唔想再係呢個post到見到圍爐野 精液 學校野 我剩係想睇足球 就係咁簡單 如果想講健康去健康台大把post 我大把 我可以帶你地入去 我淨係希望呢個post 係純純正正既 足球！

中二就扑野

比人洗左腦？

咁勁

我平時已經食好多蛋白質喎

射完再食返
內循環

畀大家睇靚女

右邊咩名

咁都唔識

冬天最適合保暖嘅運動

再睇呢啲你啲精會更加稀

唔識

左 中 咩水 呢d舊世代既寫真女明星唔入流了

性病專家

咁後生就驗

要食番自己D精(好似係)

都就4張

好多都係4X5X先去驗
咁後生驗好多都有事

羅東咁熟
你做化驗？？

迷基身體都幾多毛病

唔係，佢16歲開始年年都要驗

自己幫自己睇

J有事,白內障,濕疹
仲有咩

蘿莉控

戀童癖

biden=迷基

迷基

真係唔幻唔迷..

佢應該都唔細

屌又貼細佬女

咩名？
好想解佢鈕就地正法

blackruby個屎忽

4張野仲咁好氣好力去叫雞

Graphic: Alan Shearer’s Premier League Team of the Week, featuring Arsenal’s Gabriel Magalhães & Thomas Partey. [PL] #afc

冇叫雞

你個日話自己唔洗錢

冇埃神

上連登咁認真做咩
平時講其他野又唔見係咁
我話call g你地就認真

七澤美亞

得145cm不了

果次睇得出係講真

痴線la

你On9

老k認同

MK一睇都知玩開

玩開你老母

唔緊要啦 條撚用唔到可以練手指

米8屌呢D女先正

羅東好似好有經驗

羅東條女米3

真 我動物傳心師

佢俾人落鑊個刻都開心嘅

大陸妹嚟

toda最愛

以為叫我

濛狗有冇抽螞蟻

呢d衫好好玩

好食唔食仲要食武漢妹

春子明顯玩過

我自己買黎比自己著然後摸 好正

有冇pro?

識玩
蒲開毒撚台係唔同d

紅金寶係好勁呀 有身形 有速度 仲要長期B態

不如咁啦 我地一齊著再摸對方咪得

有冇J片介紹

JUL-334

Cls
原來podence 得165

火車便當

無限發射

唔買大陸股

迷基真係好咸濕

發覺阿奶成日係AV台

睇神tube

波台pt嚟

屌你將包皮同卡爾獲膠並列

Mathieu Flamini is bidding to revive his career with Brescia, 18 months after last kicking a ball.

Flamini is a free agent after being released by Getafe last year.

Reports in Italy now claim the Frenchman has contacted Serie B Brescia to offer his services.

造福世人

屌你老母傾返波啦

啱啱先打完J想點撚樣啊

睇咗咩片

收嗲有咩鬼妹推介
你成日睇會唔會打完J要救火拎唔條喉

大隻仔

呢排睇返相澤南同埋小島南多

仲有飛天南

我可以

佢會除褲拎自己條喉出嚟

新片好仁

佢冇一套唔仁

屌
你地班撚屌原來有睇開
又話鳩我睇145
我仲未睇新片

我地睇，你係迷

新名あみん

拖仔又後備

邊個改名

個男主角好幸福
有二奶屌又可以升職

我一生只迷基奥特

假波

椎葉繪麻，如果想舊少少就初美沙希

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

官方出埃精華片

番號係？

官方出呢啲係咪比較少見

成日撩派對跳gay舞

真係無乜見過

其實係咪美羊揸機？

咁樣吹奏法實會派膠

原來nelson有份去

鈴村愛里

正鈴村bb

牙侵唔是又羊牙

侵贏你咪仲有工開

只想講
愛蛇生日快樂

你收咗錢
尋日仲反緊

愛狗早日死快d落地獄

口臭到

隻囉囉爆埋拖肥閘
CLS

條友利狗有乜出奇

今永さな呢個正d

個12m 似球證同so9 鬥氣比

條友該中三樓下d中小學雞

新人冇乜邊個吸引

利申顏控

唔出拖=輸硬

似啦都無邏輯
你要扮阿狗都扮好d
點會走去爆愛獌閘
同話比人聽自己係猁有咩分別
識玩就要爆埋猁閘咁就可信性高d

個球證去睇var 然後睇都未睇
so9 走埋去 拎黃 嘈兩句
即刻比12m
成個過程係無睇過部電影咁濟

視

佢地隊波一冇party就沈

佢地嬲到我地仆街
下年要賤賣拖去意假了

嬲條撚咩 比足錢
怪就怪佢太有自信覺得留硬派對 自己柒咗就好嬲好嬲

點賤賣 踢得好既話想買咪比2x m唔買賣出去仲貴

已經要踢後備了
下年返阿狗拍party

無錯 阿迪達都諗好點將短人同party part

墨醬性格

好聲好氣同佢地傾
明明托仔+錢換就winwin
係要擺款話只收rc 其他免問
宜家求仁得仁 又係到嬲

換咗拖冇人講

屌吹撚到派路

好似俾人恰咁好無奈

我留意用爺爺條命去換侵連任

水原正D

我地U12炒人16-0

痴線留咁多汗

上古神獸樣

Jota又戴帽
仆你個街仲死攬拿卡

Szoboszlai係RB Salzburg被拜仁炒都可以攞7.0評分

186cm唔矮，真係算係咁，應該比較似軌果個Kai

大家起身返工啦

冬窗買
不過如果薩爾斯堡跌落嚟踢歐霸佢唔可以幫我哋踢
唯有希望佢哋第4

好撚眼訓

牙侵

好想tune好個生理時鐘今日準備成日唔訓 放工返到屋企都1點

Jota 3甩

返咩工咁慘

侵

識得有人孖展9000萬抽螞蟻, 想知佢利息蝕咗幾多?

屌那星成堆連登仔會考maths送分題都唔識計走去玩股票

返工

好想飲

阿森納最靚仔教頭生日快樂

吊梨老母牙貢能串

Good ebening

豬到想針
唔能返工啦

賭咩 美股？

咪25

螞蟻

工場唔使計數 我刀ng sick

大陸股都買

我地中國人梗係要支持
借完再孖
今次扑街

借1000萬再孖9000萬
應該點部署

輸左都有野做

抵啦

截左圖 陣間就發微信比領導

好撚緊張
究竟今日邊個會贏美國總統呢

侵輸緊

有咩網係直播緊？

唔想睇班cc台尻up

youtube D網上電視台直播緊

美國大選係我地中國人既勝利

侵侵輸緊

螞蟻上唔到屎保障股民利益
已經證明左中國制度優越性
美國要選已經係先天失敗

轉撐中國了

國家隊加油

texas同ohio都輸咗
而家輸緊三十張選舉人票
不過而家都仲好早
仲有好多州都未點完票

願意用阿狗英超冠軍換牙侵連任

爆到七彩好難唔輸

咁抗熱嘅真係麻麻地嘅
不過喺肺炎之前，佢的確振興到美國經濟

其實鬼佬都唔帶口罩

給拜登做武肺都係爆到仆街

拜登好彩
我覺得美國人要現屆政府問責都好正路

對中立美國佬黎講都幾難揀
侵武肺爆到仆街
登收錢奶共同濫權
但對佢地黎講最切身係武肺

可能香港人先咁緊張中國
唔明美國佬點諗
就算香港人移民去美國，都係同我講俄羅斯多過中國威脅美國
除左傳俄羅斯影響選舉，俄羅斯有咩實質野做過

china joe當選，中共正式統治地球了

到我地中國人威威

高官威威ja
賤民繼續做奴隸啦

我地中國人心中富有

樓價繼續升就OK

希望習帝充公晒漢奸既樓

充公完派俾我地藍絲

批鬥哂香港班有錢佬

收到風佢哋同外國勢力勾結

第一個批鬥迷普

是咪有5 會，me 藍絲來

阿侵贏硬

但睇返侵形勢唔係想像咁差

Texas同Florida都稍稍領先緊

拜狗131 VS 侵侵92

睇緊nytimes

用google睇
VA明明侵贏緊但當左拜登贏

係喎屌

信我!最後阿侵一定反cup 到

book定巴士慶祝定都得

最好牙侵贏啦

咁先有工開

牙侵 啪啪啪 牙侵 啪啪啪 牙侵 啪啪啪 牙侵 啪啪啪

Jota 40m勁撚到

我都覺啲鬼佬文塞唔帶口罩又周圍行唔怪得人

北卡咁緊張

btw 比師傅叫咗去大角咀拎嘢
所以唔得閒睇大選

轉睇呢個
原來有solid dem有機會輸

拎嘢即係攞正牌蛇王

跟迷基call隻g先返去做野

如果係禮拜六拎就好啫
拎完就可以收工
而家返到去仲要繼續做嘢㗎屌你

Rap

侵贏咗啦

巴打跟到好貼

拜狗忽然變左192 既

拜狗不嬲勁...

傳統民主黨票倉，一開始點票都已經計China Joe 贏左

好尾機

正不能勝邪

侵得118

其他州領先咁多

差好遠
愛蛇英文好d

輸波了搣飛

預期選票，未點完票就計咗拜狗贏

都係愛蛇好

咁撚誤導

點解侵無既

侵贏咗嘅話我願意迷坦一個月

牙侵贏撚硬 真係未撚驚過

侵贏咗嘅講我願意唔迷愛一個月

好奇一問,高安基有冇表態過支持邊個

有
preseident xi

迷拿走出去做負皮收割機

但呢到連登

你咪心水清

本身就迷開

冇乜人唔迷

收咗幾多錢先講得出呢句

va 做乜都突然反cup 咁多

憑良心唔買票

但會屌票

Trump贏，我擺我同台妹扑野嘅片上嚟，
片長6粒鍾

無人想睇你沖涼5:59嘅片

-.-3Q加埋6粒鍾

尊重選舉
係阿迷投我留底嘅一票

1001